話說 呢幾個月大陸劇集都有播<今天我>

屋企人淺藍 ，唔睇tvb 冇野睇會轉去 「浙江台」
係7月開始，已經聽咗幾次今天我
開頭冇留意， 一行出廳係真係大陸劇集播緊
嚇撚死之餘係有啲感動
唔止一套，三個月起碼兩套劇集啦
大陸係咪輸出緊革命？

唔記得啲劇咩名

親愛的，熱愛的？
聽講用咗海闊天空做插典，原本播廣東話
但因為香港最近問題，間硬改普通話版
Wiki有資料

曲